# Github Explorer
<p align="justify">Projeto criado durante o curso de ReactJS com intuito de aprender a configurar do zero (sem usar o create react app) um projeto no qual será usado o React, além do typescript.</p>